心口有毛真好柒，想做激光有冇介紹？

好似鬼佬咁

圖?

不知幾撚型囉

心口一路都肚腩都有毛141啲囡囡嘩嘩聲

圖？
有啲有得黎型棍

我又係咁

冇圖你話你鳩頭生毛都得架啦